二百萬 低風險年利 6% 係咪好難做到

6成澳元 4成港元咁

又唔想澳元兌返港元住

定期3%都冇

但會唔會照做定期 等股災